依期一齊旺 ! 大家唔好針！[218]正評贏大錢！！

河床力頂

補時未

就黎按爆平安鐘

平安鐘啊西床

鳩士路快手

就黎禁爆個平安鐘

補4分鐘

幫手頂！

肯完場未啊仆街

西床個平安鐘

頂撚實呀

高士路兩野就傳失

我屌你個後衛派膠

雖然無買 但頂住呀西床

早場又跟唔切林巴 喊出黎

高士路玩撚完

得啦 話我事後個d我都唔知好嬲定好笑
如果我事後就唔會有❌出現啦
呢幾日出左會通知大家 咁得未
最後求月巴放過我
我係另一個群因爲我edit完會forward去另一個群到
所以個個群d人一定撐我出事前飛

總之個cfu成日都edit，佢場競賽會就係

我都係

西床班波屎撚到

我問緊你囉咪 d人問我 我咪搵你問下 幾時有屌你

我又係
訓多幾個字 又跌一日人工。

你會贏

Cashed

Wa 好威好型呀

完了
0-1

西床
3x1 200上1000成功

證據呢傻鳩 比到未呀

巴打好波

西床cash

林巴
強烈要求較早出水時間5分鍾

好野

轟左5k閪床 好彩大船正氣 訓多陣番工

Btw講下笑

如果我計埋星一、二仲未開TG群但有放上黎既水，12連勝了✅

水床好波! 月巴林巴好波

Yes 1000推曬100萬了

應該有

屌on9好彩高士 平手買 唔刺激大家
利馬頂多5分鐘洗死咩 無撚用

我又要十連了

屌尋晚早訓左miss晒，今晚跟實

點解唔見腳膠 是咪針左

首期

利馬渣ga

你問我定佢？

tesla條傻閪呢喂

林巴好波

高士路搞到贏少三千添

尋日出埋iPhone X等今日拎機

閱讀理解攞u?

你係唔係出5:50果水呀林巴

贏到出iphone x

sorry

係

咁多巴打見到都要證據
你有無入佢link先

等你～～～～～～

即係無證無據? 屈人想賣料真係無撚敵
用係邊個身上面都得

睇多10場再講都味定 罵黎罵去做咩 心水記錄味必要出事前比人跟 我都鐘意分享下我自己開心野係青爐

你問我典知

見到10連就諗起佢

比人屈過？

有贏就得
咁岩訓醒買左早場上盤3x4

比人屈吞口水由佢?
有立場就咪扮和事啦 成隻盤狗喇

退左好耐啦
有幾次改過都有幾位巴打講

可能tg edit完入去會跳一下 先有錯覺 我幾鐘意佢d日職 通常一場中一場唔中 串起佢 再估邊場中單頭

未比狗屈過

第三口第四口中曬

暫時四中三

巴諗住派？

我係屈佢洗咩係到搞清楚件事 特登問你
你鐘意點講咪點講

係就好啦

熱刺改過啦
果時跟佢買過關
訓醒無左熱刺

巴打起哂鋼 唔通你係...

今日諗住買咩

Var

幾隻狗莫需要你想點搞清楚件事
淨係屈人想賣料都無敵啦
總之邊個開青奴就係賣料狗

唔好講 一陣護狗馬出黎吠

買樓未巴打

叫你攞證據 你就係到鳩up 你小組討論攞u?

有哂圖收錢先屌 金正力出哂名啦下嘩
你都on99 睇清楚邊個講想賣料果句啦 馬哥仔

睇下買唔買澳假先

做咩又變左罵戰

97熱刺

紅色大字好撚威 駁唔撚到就摺撚埋啦 係到攞尾彩

得返100

馬狗佢口痕想罵交

我退左佢tg link 好耐
真心講句sorry

大家共同敵人係馬會

屌曬你地老母

岩呀

好彩有其他巴打比到證據馬哥仔

其實有咩好嘈 冇人逼你跟買

Gchi cfu唔再出水

我法國呢度隔一段時間就會出現罵戰....

其實係馬狗口痕

其實都冇話佢賣料 係話佢會改記錄姐 係咪有人崩口人忌崩口碗

真 又要跟又要屌

快啲報警啦咁

今次唔係悉尼
巴打既恩怨

紀錄左成幾十場漏左一場都要比人jer到咁

你老母個閪就崩左
生撚到你個腦都崩左

點知馬哥仔
幾位講出聲都係出於好意
馬哥仔就起鋼

睇好墨城

屌唔好再講班仆街

點似你比人屌哂老母 又比人叫狗仔都咁撚客氣

死傻鳩又係你 做風紀

崩腦既傻閪係咪潛撚左

講真 我由150人都join左佢青爐睇下
佢正正經經出水真係幾準咪推薦下
咁有人問我佢var係咪事後水 我又唔識佢
純粹搵個識佢既問下

知喇知喇

我覺得cfu份人無咩野

想要本城
但睇林巴心水

希望5點50分果場澳假唔好咁大船

我會推一半

長期平注

算啦 當我燈又好 當我玩又好啦
如果因為我引起罵戰就不如我唔再出啦
費事又影響到其他人
今日場澳職開始我出完會同大家講啦
如果咁都引起罵戰
我寧願退出了
求大家一人少句
我都唔係收大家錢做野
我唔需要出名 做大蛇
只係對自己一個肯定既姐

我終於贏到盤冇沉船大家有運啦

唔好牙

各有各post做乜又互屌

馬兄搵交屌下姐

支持師父

尋晚一口氣贏4k幾 不枉我捱眼訓度波

好過翻工

有真賣料狗你又唔去屌
個個乜撚野成哥出左場PSV上盤免費毒料，豬左就即刻delete 好心啦想出料引水魚都fail

今日賭多3場訓教

其實嘈乜 cfu既料跟過既人都知佢唔係玩玩下認真度過至出
你話佢場場輸既都edit就屌柒佢
一場半場報漏左大家要bin屍咁屍
老老實實 cfu都叫幫過大家贏錢 績下口德啦

波台屌波好過屌人 齊齊贏大錢好過啦

巴打 如果你本金大左會唔會加注？

平注1k不變

一日3k fatfat

包晒頭

多謝林巴 巴打

多謝林巴

輕鬆平注玩，輸左都唔似痛，勝率有8成以上都贏到笑

你無cash out姐 之幾日見你推到上萬都無收手 最重要係有目標 好似林巴贏完買下iphone先係架嘛 我都學精了 btw 重輸緊25k 點先可以反cup馬會

跟林巴

我得1k都跟你

贏30k仲倒輸

我輸緊2k半

河床 救左我

之前我2k推到15k 之後心紅下下3k 3k咁去
輸左又想追 最後輸淨390
之後因爲唔甘心 唯有調整自己心態 用左兩個星期慢慢磨翻上8k 500 500平注買
自此知道運氣固然重要 但心態先係賭仔致命因素

等林巴

尋晚唔係跟足人買都仲輸緊？

三點出第五口

400上3萬

心態好自然運氣都番黎

同你一鳩樣
祝贏大錢 屠狗會

一間12點 就有得屌波

我見到你d飛都驚 d大户就下下幾萬平注 你本都無攞番就all in 同我之前一樣

一萬蚊過左關佢就紅左啦
第一條飛一萬 第二條飛萬八

賭最緊要係心態

大家一齊屌下波，輕鬆玩咪算，唔洗下下allin

用30k學野 好撚後悔 我講自己 快d追番

今晚荷乙半大派對 有無人玩

今晚冬眠

個個賭仔都明 但好難實行

一豬就想追返
想請問點係關鍵時刻制止自己

出三場夠啦～

戶口唔好有咁多錢，長期cashout

好心痛朝早訓左

唔好諗住 大注去追數 只會輸到個人 越嚟越得人驚 種感覺好恐怖 真人真事 我曾經都係最上年玩 八百至二千蚊一場盤 突然間 個人賭大咗 平均每場 三至八千蚊不等 跟住就進入萬劫不復 ，呢大半年 應該係我咁多年入面最黑仔最黑仔 應該輸曬 差唔多20萬 好黑種感覺唔識講 ，以前總會黑咗一個星期一個星期就會畀你中返d ，但係而家係咁入錢係咁有錢一萬兩萬一萬兩萬咁入 ，入咗我都唔記得咗幾多次

我今日繼續cashout 3k

我係因為懶 唔想落狗會入錢
就同自己講 最後390輸晒就冇得玩 要謹慎啲
之後就一場一場玩 唔過關 一場波由賠率都新聞都要留意 慢慢提高勝率

布倫斯個場可以留意
米禾爾都ok

唔好令自己心紅，唉我太失敗者依加先黎後悔太遲，明知追唔返，輸左咁多總係心有不甘

0030兩場客

林巴呢期旺到，唔跟都唔好同佢對家，尋日修記中晒招

個個時一出糧就無左最小一半
然後食殼種咁款捱成個月
有時真係好撚灰

澳職玩唔玩 入定$跟

真

同路

人總要試過仆街先知痛，我18-21歲果3年都5k-10k賭一場波，果3年總共輸左差唔多400k，所以你地依加見我長期平注贏都唔會心紅加注

最緊要買過教訓，學到野

睇埋尾盤先
波琴唔知會唔會咁正路開出

要連贏400場先追得番之前條數

我五月尾旅行就靠林巴了

21歲有400k比你輸 唔野少

me too 上一皮去旅行

有冇巴打係輸緊接近100K

出左黎做野成年 一個崩都儲唔到
個個月月清 唔係大洗 係輸9晒

我做左差唔多年半同你一樣
所以計計下完來輸左差唔多100K

呢排林巴真係旺 買乜中乜
跟水既巴打最緊要保持平常心平注上
始終都會有X既一日

今朝無起身無買

只開始賭波到宜家前前後後大概豬4皮

唔想計 應該有10皮

最緊要平注，勿allin

心態投注

之前1K一注
宜家200蚊一注玩下算

有本就得

目標羊500k

就係無本先減到200蚊

幾多k做本?

目標：平注1k上400k

50k

目標:平注上樓

目標： 平注200上100K

但你下下50k咁買

依加差大約300k

多人跟左會有壓力

我輸到拎埋馬會金卡，好撚痛

贏完一定cash out 唔好連銀行ac 唔好留咁多錢係馬會
總之入錢唔好咁方便 就唔會黑起上黎入幾多輸幾多

宜家冇咁衝動控制到
以前真係場場賭搞到乜都輸哂

咁買要小心，下下咁大注，感覺你買得急，同埋真係到500k記得cash out晒，玩返細注

其實波我都小玩 主要馬

以前讀書 玩極咪一百幾十

十二點有心水了 早買早享受

留名馬料 馬真係睇咁耐都唔知點入門

小心d, 玩過咁大注好易返唔到轉頭，嗰種刺激感，比你cash out晒，好易又心癢癢，同埋覺得揾錢好易

求水

澳假大家點睇

開波前10分鐘出水

啱阿 所以切勿all in

你諗下一注就已經多過成個月人工，一日仲要唔知可以買幾多注，個感覺係點

馬好惡賭 買A1 A2 A3
唔洗煩 仲無咁易輸

我頂多都係500-1000一注 要好紀律 睇準500-1000落 場場都賭會死

淨係識玩披士

依加買左先 一陣唔得閒

應該係第五口

同我一樣
我耐唔時會買下西拉2-3倍啲P

不過都唔係易中

咁勇 我要睇埋尾盤先決定買邊隊

一陣唔得閒買

有時候夜晚寧願夜訓都要睇尾盤

係 攪到次次3點先訓

澳假唔買盤可以點做

等林巴 今朝河床無買

我只買盤，幫你唔到

希望回大飛or轉盤

美斯巴 場場咁大注
係咪贏埋贏埋幾百粒

今日繼續贏到馬會入廠

林巴幾時有心水？

墨城要買真係要快

1740

有冇人買1750 角球

尋晚屌波冇乜訓 訓陣起身屌波

1750覺得會和波 加時主入

點解

終於連中3場

正路 實力 主場 都係墨城
之前季尾無野爭hea踢
以家季後賽黎真
應該會出多d力

一場過？
季後賽？ 唔識

琴晚比西甲假波呃完錢
朝早馬會就雙倍奉還

一場 和波 12碼

我老豆一場馬幾千幾千就銀 我都驚有一日睇張紅卡比我

澳假已選好，睇埋尾盤後出水

之前馬玩開300一日 依家波一埸都500-1000
30上500都無曬感覺

買少少尾數特別事件
科拿路利入球 同 首名入球

ok thx

Skip

希望同路

in林巴, I trust

輸左千幾得番一百
點算好

呢場盤唔易買，墨城讓半一好合理，應該仲會落飛

都要睇埋尾盤 暫時想要下盤

好，等你

頭場大波

Style巴

ALLIN 反正得返100蚊

2.5/3

所以咪1.6x，新手唔好買大細住，大細好講運，除非真係好好路，同埋大細食水好深，55開先係1.85,已經食左你15%

邊撚個

咁都唔識戒賭啦

坐左幾耐？

2018年都唔識好心人freestyle

我都睇好澳假下盤

賭過5000一場以上既人

點會仲會甘心幾百幾百咁賺

所以好難忍手

1.63 買其他好過啦

休息咗幾日終於上水

呢場單定雙

呢幾日有要事要做
聽日會有抽獎 請各位巴打留意

有即場都可以等升高d水先入手又得
但係開場秒入一球呢d就無計

如果唔秒, 大約20分鐘前買就差不多了

freestyle都唔識 好打有限

未決定 開波前10分鐘睇下心情

gchi

終極大戶

認真，買單雙我諗係最高難度 ，想補飛都難，巴打好野

買左和波 22 33

澳假真係買咩都似開對家 買到都唔知假定真

如果尾盤冇咩飛數變動就要了岩岩我要果隊

下盤

Style巴澳假盤有無心水

雖然次次唔中，但巴打既慷慨真係令我五體投地

所以話平注

直紅都幾難

巴打點決定上定下

商業機密

Style巴 呢個叫平注

今日放工可以拎iPhone X用 唔洗再對住部7plus

我仲未捨得換我部6

希望繼續唔好斷

ip6 用家 目標問馬會出部ip X

5萬平注

收工即屌波

要挑戰極限20連勝

等尾盤 寧穩勿斷

仲用緊6s

澳閪半大冇煩惱

我不嬲都係等尾盤先買

賭無必勝 平注上咁多位巴打唔好all in

大波下盤 咪要2比2

當你渣住一百幾十萬散子
5萬一注的確係平注

又要大波又要下盤
買2:2波膽

大家睇穩d先
唔好咁快落注

1:3

邊有次次澳職咁正路

直接賭客隊晉級有3倍

主回飛會唔會要返主定skip 林巴

睇最後情況先

唔好斷啊，要400連 ，btw , 寧穩莫斷

Ok

要1000年勝先冇首期

推就幾十場就得

大波賭50/50不了

邊度睇到回飛

外圍掛

2比1有13倍其實又幾抵買

5000一個波膽

半場

癲到...

我都睇漏左半場
痴線美斯巴

睇唔到

美斯巴個心好雄

霸氣 個勢都贏左一半

'

咁係咪姐係半大

究竟有幾多大户係到

系

需時一鋪10幾萬

想問下邊到有外圍賠率睇？

係味要買科拿路利首入

睇中半場1:1波膽

正常 咁都要問

想問烏龍球 首名入球點計

同角細

兩萬蚊零用錢

其實我都想要下盤

本身想買角大添

全世界都墨城咁濟

林巴下盤

邊到

相信林巴 平注上！

呢d一場定生死好難講
2隊想贏又怕輸隨時妹下妹下00到尾射12m

幾有point

墨城-1

skip了澳假，唔識買

條友之前係香討試用1k推上100k 去到25k斷
連中9口 好似係 幾堅下

睇盤同睇實力都係上盤
窮撚入 1k 算

之前香討有班報假狗係咁入去搞鳩佢

好似係假

屌 我上星期 連中11口啦

但佢係下下全推 個陣我自己都有mon佢post
唔係假野

開始準備世界大戰

5g

澳職狗會個盤唔識郁

2邊各有支持

不如skip

尋日佢玩即場 佢之前9連係買盤既 一場一場推
出事前心水 假得去邊

咁點好,係咪要skip

依家條友係假 唔係香土果個

頭場又準備殺一堆

係到出多次我跟

係香討都好細注好似
琴日累死唔小人
中左第一場針2場

明白 呢層我就唔知

仲有兩個鐘 變數好大
林巴會唔會skip

唯有睇外圍尾盤

希望係真既 唔係賣料啦

OK

我之前跟真個位搵唔少

我都係想要下盤

依家真個個仲有冇出

斷左個25k之後就冇 直至尋日連燈呢個唔知真定假既

所以skip 盤
買角細

2邊差唔多要墨城算 垃圾貓叫

科拿路利 fgfgfgfg

睇定啲再參考

不過佢以前既習慣係一場一場推 同開波前5分鐘先出水

入球大細呢

係人有運嗰時都可以連中ga la，個個都試過，有冇料睇長期，當你買500場盤，再睇你成績如何

完 少年偵探

我都打算買墨城算
豬咗以後跟林巴

順嗰時其實大部分都係運氣，每個人都試過，睇親都中，好易買咁

呢個真 前排由60玩到3k而家又倒輸7k

呢個假飛道咁推法，實有一次中既，佢輸完兩皮，又再放兩皮，根本就係搏有一次連中幾場

d錢滾得快，唔收手，輸突仲快

跟住而家買乜輸乜

連輸，連贏呢d好常見，所以我只用本金5%黎買平注，就算我黑嗰時連輸10場，我都仲有本

岩

沖動是魔鬼

試過200蚊過關上到3千幾 之後心雄兩場單頭就輸返曬
諗返都好on9 成個投注方向錯曬

旺既時候
隨便過關4x1 ，5x1 買200都收2-3千

竟然裝假狗

黑果時2:0半場比人追和
再奇蹟3:2

之後串果另外兩場豬哂

好運果時2-0
之後反cup 2-4

我未試過旺喎..

邊場

我好運果排真係場場反杯絕殺

好耐，日乙黃蜂某一場

如果一個 年頭火燭 年中死左隻狗 年尾同公司嘈交唔做野
第二年年頭唔開心同人地(操盤手) 分享下有幾唔開心 幾黑仔 都比人貼私隱

咁都唔叫黑..

你個青爐呢

辣椒 你幾歲

黃蜂既話, (HT) 2-0, (FT) 3-5 都試過啦

唔算冇支持，本身生死盤轉咗半一，其實睇好主

太多XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

刪左 開左個自己心水記錄

唔講啦

19?

日穴咩都有可能

林爸要？

唔上大船會點

大船全大？
我都唔上

會發達

腳膠個波膽据大樹据左一日就消失左
針左？

個d船邊上得人
買下盤算

澳假心水：半大1.5 ,半場波膽1:1,客隊第一隊入球

點樣受壓

落飛就開出咪個個都發達

算LA 每個人都有自己套理論去賭

最緊要睇重唔重飛

G chi

客有機會回到2倍

gun

咁咪唔買

不過似都係1.94-1.96之間浮動

同你雖然同路 但係信心真係開始動搖

我反而覺得臨尾回邊個就買邊個

墨城了
琴晚記錄出5中2.5 輸1.5
有興趣可以參考下

咁又唔係咁講

除非個飛數太誇張先skip

想買無入球 +總入球機2

點解呢?

4月13號到依家 已經

❌ x46
✅ x24
🏃🏻‍♂️ x4

唔講咁多

46

1:0/0:1就針

波蛋2:1 , 2:0 , 角細

今晚可以食加大麥當勞

我自己黑人憎大貪
買讓主讓和讓客 貪高水
買盤會最少掉返轉 46同24先

墨城開始落飛

又無入球 又總2 係點

同手機台 下個月轉3台

補2 覺得點都有2粒
博佢大針

馬會個1.96好吸引

最後可能skip

但係都覺有伏

打算信一次自己
唔中就以後跟林巴

大 必發回得好勁

Wengar out?

走地算

死老野終於走

反雲終於贏

有隻賣料狗 話買
2. 墨爾本城 -0.5/-1 41600$

條友成日唔中 各位睇路

唔怪得落咗下飛

好似冇人買半大

半場似1球

痴撚線 雲加po多撚到

入球大係咁回飛

跟style巴

Keep住水位就得 唔好回唔好落

如果出面係咁回 馬會企死 又可唔可以咁睇??

利申 新手..

唔睇盤 等睇阿sam買邊隊就買佢對家算

個大回到仆街

Same road

想跟燈Sam

上下盤反而無咩變

有消息指出 今晚有航武

本身諗住即場等水位高啲先買
而家咁睇就不了

我都係咁話

Style巴買咩

可能10分鐘4球呢

大波 好似係

2.5./3 大

chow咁垃圾 傻都識買墨城

半大加半場1:1波蛋

咁似刀仔

係公司廢事上網睇外圍飛
馬會飛數無變??
係有信心開到唔益大家 定係 盤手訓著左???

買晒唔抵喎

要墨城

收到fg就得 其他我唔理

墨城正閪波 買獅子

似主盤

直屌半大

Skip 算 大波回到怕 唔識睇

對左

回左幾多？

係外圍 馬會郁都無郁過

連登civil war

季後賽弱隊好多時都死守

貓叫識撚守

常理 今場賓卡法那會換出

2:0

真心 有無人睇到狗會個重要消息
睇完有所領悟

???

墨城

林巴出左心水未?

岩岩訓醒 今次知醒了

澳洲職業聯賽- 墨爾本城vs布里斯班獅吼:「晉級隊伍」即場有得玩！如進入加時，「下一隊入球」將重新受注。
呢句?

引下盤

係 暗示加時？

一場過嘅即場波實有依句

比狗會撚

賭仔好快諗法暗示的 唔好阻佢地啦

睇黎手足岩岩賭波

多

我都諗緊唔係場場有架咩

真心好少留言依啲重要消息
Sorry

林巴諗好未

第一次賭大賽？

召喚林巴

唔洗sorry嘅痴線
最重要大家都要收錢！！！

矛撚有菜

林巴下場幾點出我訓下先 怕miss

上盤跌左

想skip

兩隊多唔多角

咁你買左未

林巴好獨特

想買細波

14.5b 博一博

跟

盤已買

今場上下盤大細波都有船

要下盤了

燈占諗好未

呢場要讓和

黎啦喂

買了～～～

開船

鬥快針

gun左，再gun埋右

大波

回返1.9

10.5b 跌到1.65

90倍

世界大戰

角膽11-12

有無睇波link

主隊半一讓唔起

Good luck

食屎

出發！

11.5角細

貓叫

半0:2爆佢老母冷

埸場都莊贏嫁啦

澳職永遠大細主客都55波支持飛

半大 1.5/2

Agger

好呀

獅吼作客墨爾本戰績強差人意，對上10次作客墨城也未嘗1勝

直屌客勝

岩岩買係1.96

獅吼做得出 客-主

客第一隊入球

主啦 客多傷兵

下場先

主其他gogogo

蝕左水

直屌半場波膽！！

又69一人一粒

永遠遲3個字開波

重未封 好想買

爺爺
冇心機賭了

和波

戰艦

點解要遮NO.既

20k Vs 9k

其實呢個附加賽踢黎做乜
爭冠？
咁踢左幾十回合拎到個榜首有咩用
成半班球隊爭冠

墨城fg

讓和

常規賽同季後賽咁解

chow啦仲使諗

gun林巴

呢期點可能同林巴對家

呀占又黎抽鳩呀SAM水
呀SAM點解可以忍得住唔打鳩佢

佢今朝已經買左30幾k墨城同20k波膽

墨城係100%既波

咪臭係囉, 硬係覺得有d野.....

美c一場波買左100k

兩個分別係咩

屌 波post全部有錢仔黎

好人好姐遮NO 一係偷圖 一係無買

全面進攻心態
非常自由
給我壓上去
香蕉球傳中
更多迫搶
搞殘他們
比賽節奏更高
逼搶門將

有冇睇nba?一樣道理

1c

無

有冇直播link

第1，2名踢少一場附加

你咪下次試下唔遮

agger

有線

屌訓著左跟唔到林巴水 遲十分鐘踢咪幾好

有無賠率apps推介

Number有咩用

球探

半膽都5000蚊注

好波 我服

新ac?

班人係咪on9。。。 乜新編號
第一日賭波？

等睇半0 0

3c

Thanks

笑4

Are u on?

戒賭啦

墨城就入啦啵

蝕注

細船被禁

班友黑心到

唔知邊架船會開出

遲左收工 跟唔到林神

唔敢買 希望大家中

Same

7 mins 3c
90mins ?c

禁屌姐
開下盤啦

$ 100 10.5b 食花生

禁屌

角球雨

獅吼比人禁住黎屌
上盤睇黎開9成

21

澳職呢家野...好難講

屌依家係每次登入新買個個參考 班友真係好on9

澳假既野

澳職㩒屌通常冇好下場

怕咩，禁屌就緊ga la

4C

肯定未見過10幾射0入對1射1入

半大針

欣賞 100%？

2:2和波 齊羊

但你個名

10分鐘4角
90分

和ball 主晉級係常識

買左下盤 處之泰然

36c

澳職同西甲一樣假波
琴晚利雲特都比人禁屌
最後低水主隊fg到尾絕殺完場

墨城入未

想問頭先狗會封咩野

角大支持

今場應該都係單邊角.....

點解number會咁細既

你個名

幫你叫下 紅紅紅

3射3中 入未

尋日我買左維多...

今日11.5c b

墨城快入啦

14.5b 玩得過?

自己上網查啦

Chow
好撚廢

咁屌個盤都係冇咩飛落

贏錢囉

話你叻咩

感覺主fg 然後客反追 和波完

禁屌唔入對家入

你唔講呢句我以為你講真 差d做左真心膠

Chow廢到

航母（主隊）vs 木伐（客隊）
到底邊一邊先沉

林巴叫木伐？

主隊邊係航母

航母

科拿入兩球 半場2:0 喵喵2:2ft齊羊

0:2 3:2

屌 有線班友係咁gel

悉尼先多 上場亞冠射中過

主ng 月巴點睇

收到風1:1完波 ching

你睇樓上2-30k 車落去

林巴幾多人跟你知唔知

低水不了
開波前買左科拿fg hope中

航母睇一張飛架咩

高水大 有無勇者

今次唔算航母啦，唔少人上盤

1.46比狗買

1.5b

今場買角大食花生

買左無入球

今日係林巴大鬥宇宙 買左60蚊和睇波

美斯巴航母vs 林巴船隊

大波針

咁快

半大jump

上盤針

信林巴, 不過冇買
唔再買澳假盤

Jumped

有無人買無入球

jump

點解晉級咁高水

好少冇入

通常一買個下就燈到針得

又未至於00

角呢屌

我買左50 no goal

俾墨城禁屌

肯定未見過上場悉尼亞冠禁屌唔入

半客針

岩岩10倍買左200

以後唔賭澳假（第100次講了）

抱吖占

針硬都得

5C

諗想就嬲 20幾射

尋晚阿積士 43" 0:0
半 2:1

第一隊入球 主 gel

10.5b -6

即刻5c

六角

10.5b -4

買左咩？

仲記得要左-1和

一出埸4紅

Gel

波角波角快快來

0:0附加賽買咩春角細 除非半7

14.5b ok?

頂唔住了 你唔好又反手 最後post 14.5b出黎

咁都唔入 屌

我12.5s準備緊跳

半0:2

我11.5S 行緊上天台

有冇人買十四半早水

想入大波，但驚最後0:0

客俾人禁屌 主100%既波 上樓最後機會

貓叫未起過腳

一起就驚

和9硬

罰球有機

等主回高水D 就ALLIN

貓叫過唔到半場

係咪呀

禁區都入唔到

3.5 大好高水，有冇勇者

屌，頂噠咗

撻頭

molamola

唔入比人比啦

啲雀

客前場老人院，主走咗個主力之後攻力麻麻，廢事買咁大啦

馬會成日封盤，以為有波入

狗會仲未轉1.5/2

買左11.5S 點補飛好

珀斯點會輸比呢隊野

難啲啦

D雀多撚到

等高水入主晉

下盤穩

後場好安全

Cfu買13.5s 14.5 s高水

又黎反手GEL 屌你屎眼

墨城攻到後場啲雀黎搵食

射左幾百腳都唔入波
墨城不如食屎啦
唔好做人啦

都攻得唔入肉

半大，全大，角大

快入啦

半大首先收皮

咁都唔入肉

點會海鷗呀? ON9架?

買撚左墨城-1 你班垃圾無D用處 有咩意思呀???

狂封盤，但又冇波入

如果no goal係你會點

我表示 無傷大雅既其實

半7魔咒準備

笑死,9射

做咩突然消失

墨城入波啦

老抽?30分鐘?踢職業?

lm了

太多交叉
想收心養性

澳職打假波唔洗你教

快啦墨城

第一日睇澳假？

貓叫起腳了

半和gel得未？

角呢

鴿同海鷗都唔識分?

嗰啲都唔知咩嚟

大大力GEL

笑死人 , 同我一皮力水

好悶

半大呀 你死得好慘呀

快Gel
入波plz

呢排場場波都咁悶

chow條防線都幾性感 逢劏必穿

講真 下盤穩穩陣陣

墨城 針

3紅格

頭場果然閪

其實主隊攻到咁
下半場應該點都入到
上盤應該唔使擔心

有你呢句 穩了下盤

我都覺主fg

下盤so easy

我就唔信禁到入都唔入
假撚到咁

係時候了

試下學意假1分鐘開半大

1001